知唔知點解d高官/保皇黨要衝出黎屌9 d人冷血?

因為佢地怕佢地係下一個蔡若蓮

知唔知點解本官第一個入黎屌尻你

搶佔道德高地去做仆街野，例如攪港大，攪中大